{ "translations": {
    "No image with the matching MIME type was found on the server." : "서버에서 일치하는 MIME 유형의 이미지를 찾을 수 없습니다.",
    "Recipe with ID %d was not found in database." : "%d ID 레시피를 데이터베이스에서 찾을 수 없습니다.",
    "Downloading of a file failed returned the following error message: %s" : "파일 다운로드에 실패하여 다음 오류 메시지가 반환되었습니다: %s",
    "No content encoding was detected in the content." : "콘텐츠에서 콘텐츠 인코딩이 감지되지 않았습니다.",
    "The given image for the recipe %s cannot be parsed. Aborting and skipping it." : "레시피에 제공된 이미지 %s를 파싱할 수 없습니다. 중단하고 건너뜁니다.",
    "No valid recipe was left after heuristics of recipe %s." : "%s레시피 휴리스틱 이후 유효한 레시피가 남아있지 않습니다.",
    "Heuristics failed for image extraction of recipe %s." : "레시피 %s의 이미지 추출에 휴리스틱이 실패했습니다.",
    "Could not guess image URL as no recipe URL was found." : "레시피 URL이 없으므로 이미지 URL을 추측할 수 없습니다.",
    "Could not guess image URL scheme from recipe URL %s" : "레시피 URL %s에서 이미지 URL 구성표를 추측할 수 없습니다.",
    "Could not parse recipe ingredients. It is no array." : "레시피 재료를 파싱할 수 없습니다. 배열이 아닙니다.",
    "Could not parse recipe instructions as they are no array." : "배열이 아니기 때문에 레시피 지침을 구문 분석할 수 없습니다.",
    "Cannot parse recipe: Unknown object found during flattening of instructions." : "레시피를 구문 분석할 수 없습니다. 명령어를 평면화 중 알 수 없는 개체가 발견되었습니다.",
    "Did not find any p or li entries in the raw string of the instructions." : "지침의 원시 문자열에서 p 또는 li 항목을 찾지 못했습니다.",
    "Could not parse the keywords for recipe {recipe}." : "{recipe} 레시피에 대한 키워드를 구문 분석할 수 없습니다.",
    "Could not parse the nutrition information successfully for recipe {name}." : "{name} 레시피에 대한 영양 정보를 성공적으로 구문 분석할 수 없습니다.",
    "Using heuristics to parse the \"recipeYield\" field representing the number of servings of recipe {name}." : "휴리스틱을 사용하여 레시피 {name}의 제공량을 나타내는 \"recipeYield\" 필드를 구문 분석합니다.",
    "_Only a single number was found in the \"recipeYield\" field. Using it as number of servings._::_There are %n numbers found in the \"recipeYield\" field. Using the highest number found as number of servings._" : ["\"recipeYield\" 필드에 %n 수가 있습니다. 찾은 가장 높은 숫자를 제공량으로 사용합니다."],
    "Could not parse \"recipeYield\" field. Falling back to 1 serving." : "\"recipeYield\" 필드를 구문 분석할 수 없습니다. 1인분으로 줄었습니다.",
    "Could not parse recipe tools. Expected array or string." : "레시피 도구를 구문 분석할 수 없습니다. 배열 또는 문자열이 필요합니다.",
    "Could not find recipe in HTML code." : "HTML 코드에서 레시피를 찾을 수 없습니다.",
    "JSON cannot be decoded." : "JSON을 디코딩할 수 없습니다.",
    "No recipe was found." : "레시피를 찾을 수 없습니다.",
    "Parsing of HTML failed." : "HTML 구문 분석 실패",
    "Unsupported error level during parsing of XML output." : "XML 출력 구문 분석 중 지원하지 않는 오류 발생",
    "_Warning %u occurred while parsing %s._::_Warning %u occurred %n times while parsing %s._" : ["%s 구문 분석 중 경고 %u이(가) %n회 발생함."],
    "_Error %u occurred while parsing %s._::_Error %u occurred %n times while parsing %s._" : ["%s 구문 분석 중 오류 %u이(가) %n회 발생함."],
    "_Fatal error %u occurred while parsing %s._::_Fatal error %u occurred %n times while parsing %s._" : ["%s 구문 분석 중 치명적 오류 %u이(가) %n회 발생함."],
    "First time it occurred in line %u and column %u" : "%u행 %u열에서 처음 발생했습니다.",
    "Could not parse duration {duration}" : "{duration} 기간을 구문 분석할 수 없습니다.",
    "The recipe has already an image file. Cannot create a new one." : "레시피에 이미 이미지 파일이 있습니다. 새 항목을 만들 수 없습니다.",
    "There is no primary image for the recipe present." : "현재 레시피에 대한 기본 이미지가 없습니다.",
    "Cannot parse non-POST multipart encoding. This is a bug." : "비 POST 멀티파트 인코딩을 구문 분석할 수 없습니다. 버그가 발생하였습니다.",
    "Unsupported type of transmitted data. This is a bug, please report it." : "지원되지 않는 전송된 데이터 유형입니다. 이것은 버그이므로 신고해주세요.",
    "Cannot detect type of transmitted data. This is a bug, please report it." : "전송된 데이터 유형을 감지할 수 없습니다. 버그가 발생했습니다. 버그를 신고해주세요.",
    "Invalid URL-encoded string found. Please report a bug." : "잘못된 URL 인코딩 문자열이 발견되었습니다. 버그를 신고해주세요.",
    "Could not parse timestamp {timestamp}" : "타임스탬프 {timestamp}을(를) 구문 분석할 수 없습니다.",
    "The user is not logged in. No user configuration can be obtained." : "사용자가 로그인되어 있지 않습니다. 사용자 구성을 얻을 수 없습니다.",
    "Recipes" : "조리법들",
    "The user folder cannot be created due to missing permissions." : "권한 누락으로 인해 사용자 폴더를 생성할 수 없습니다.",
    "The configured user folder is a file." : "구성된 사용자 폴더는 파일입니다.",
    "User cannot create recipe folder" : "사용자는 레시피 폴더를 생성할 수 없습니다.",
    "in %s" : "%s",
    "Cannot read content of JSON file %s" : "%s JSON 파일의 내용을 읽을 수 없습니다.",
    "The JSON file in the folder with ID %d does not have a valid name." : "ID %d인 폴더에 있는 JSON 파일의 이름이 유효하지 않습니다.",
    "Could not parse URL" : "URL을 구문 분석 할 수 없습니다.",
    "Exception while downloading recipe from %s." : "%s로부터 레시피를 다운로드하는 도중에 예외가 발생했습니다.",
    "Download from %s failed as HTTP status code %d is not in expected range." : "HTTP 상태 코드 %d가 예상 범위를 벗어났기 때문에 %s에서 다운로드하지 못했습니다.",
    "Could not find a valid encoding when parsing %s." : "%s 구문 분석 중 유효한 인코딩을 찾을 수 없음.",
    "No parser found for the given import." : "해당 가져오기에 대한 파서를 찾을 수 없습니다.",
    "No recipe name was given. A unique name is required to store the recipe." : "레시피 이름이 제공되지 않았습니다. 레시피를 저장하려면 고유한 이름이 필요합니다.",
    "Unexpected node received for recipe folder." : "레시피 폴더에 대하여 예상치 못한 노드를 수신되었습니다.",
    "Another recipe with that name already exists" : "같은 이름을 가진 다른 레시피가 이미 존재합니다.",
    "Cannot download image using curl" : "curl을 사용하여 이미지를 다운로드할 수 없습니다",
    "No recipe data found. This is a bug" : "레시피 데이터가 없습니다. 버그가 발생하였습니다.",
    "Recipe with ID %d not found." : "%d ID 레시피를 찾을 수 없습니다.",
    "Image size \"%s\" is not recognized." : "이미지 크기 \"%s\"가 인식되지 않습니다.",
    "The full-sized image is not a thumbnail." : "완전한 크기의 이미지는 썸네일이 아닙니다.",
    "The thumbnail type %d is not known." : "썸네일 타입 %d은(는) 알려지지 않았습니다.",
    "Cookbook" : "요리책",
    "An integrated cookbook using schema.org JSON files as recipes" : "Schema.org JSON 파일을 레시피로 사용하는 통합 요리책",
    "A library for all your recipes. It uses JSON files following the schema.org recipe format. To add a recipe to the collection, you can paste in the URL of the recipe, and the provided web page will be parsed and downloaded to whichever folder you specify in the app settings." : "모든 레시피를 위한 라이브러리입니다.Schema.org 레시피 형식을 따르는 JSON 파일을 사용합니다. 컬렉션에 레시피를 추가하기 위해 레시피의 URL을 붙여넣으면 제공된 웹페이지가 구문 분석되어 앱 설정에서 지정한 폴더에 다운로드됩니다.",
    "Category" : "분류",
    "Recipe name" : "레시피 이름",
    "Tags" : "태그",
    "Search for recipes" : "레시피 검색",
    "Are you sure you want to delete this recipe?" : "이 레시피를 정말로 삭제하시겠습니까?",
    "Delete failed" : "삭제 실패",
    "Editing recipe" : "레시피 편집",
    "Viewing recipe" : "레시피 보기",
    "All recipes" : "모든 레시피",
    "None" : "없음",
    "Loading app" : "앱 로딩 중...",
    "Loading recipe" : "레시피 로딩 중...",
    "Recipe not found" : "레시피를 찾을 수 없음",
    "Page not found" : "페이지를 찾을 수 없음",
    "Creating new recipe" : "새로운 레시피 생성",
    "Edit" : "편집",
    "Save" : "저장",
    "Search" : "검색",
    "Filter current recipes" : "현재 레시피 필터링",
    "Filter" : "필터",
    "Search recipes" : "레시피 검색",
    "Reload recipe" : "레시피 새로고침",
    "Abort editing" : "편짐 중단",
    "Print recipe" : "레시피 출력",
    "Clone recipe" : "레시피 복사",
    "Delete recipe" : "레시피 삭제",
    "Path to your recipe collection" : "레시피 컬렉션 경로 지정",
    "Cannot access recipe folder." : "레시피 폴더에 접근할 수 없습니다.",
    "Select recipe folder" : "레시피 폴더 선택",
    "You are logged in with a guest account. Therefore, you are not allowed to generate arbitrary files and folders on this Nextcloud instance. To be able to use the Cookbook app as a guest, you need to specify a folder where all recipes are stored. You will need write permission to this folder." : "현재 손님 계정으로 로그인한 상태입니다. 따라서, 이 Nextcloud 인스턴스에 임의의 파일이나 폴더를 생성할 수 없습니다. 손님 계정으로 Cookbook 앱을 사용하기 위해 레시피가 저장될 폴더를 지정해야 하며, 해당 폴더의 쓰기 권한을 보유하고 있어야 합니다.",
    "Failed to load category {category} recipes" : "{category} 카테고리의 레시피를 불러오는데 실패했습니다.",
    "Failed to update name of category \"{category}\"" : "\"{category}\" 카테고리 이름을 업데이트하지 못했습니다.",
    "The server reported an error. Please check." : "서버에서 오류를 보고했습니다. 확인해주세요.",
    "Could not query the server. This might be a network problem." : "서버에 쿼리할 수 없습니다. 네트워크 문제일 수 있습니다.",
    "Failed to fetch categories" : "카테고리를 가져오지 못했습니다.",
    "Create recipe" : "레시피 생성",
    "Download recipe from URL" : "URL로 레시피 다운로드",
    "Uncategorized recipes" : "분류되지 않은 레시피",
    "Categories" : "분류",
    "Rename" : "이름 바꾸기",
    "Enter new category name" : "새로운 카테고리 이름 입력",
    "Cookbook settings" : "요리책 설정",
    "Path to your recipe image" : "레시피 이미지 경로 지정",
    "Pick a local image" : "장치에서 이미지 선택",
    "Name" : "이름",
    "Creation date" : "생성일",
    "Modification date" : "수정일",
    "_{hours}h_::_{hours}h_" : ["{hours}시간"],
    "_{seconds}s_::_{seconds}s_" : ["{seconds}초"],
    "Ingredients" : "재료",
    "ingredients" : "재료",
    "Loading…" : "불러오는 중…",
    "Search recipes with this keyword" : "이 키워드로 레시피 검색",
    "Source" : "원본",
    "Cooking time" : "조리 시간",
    "Total time" : "총 시간",
    "Copy ingredients to the clipboard" : "클립보드에 재료 복사",
    "Copy ingredients" : "재료 복사",
    "Tools" : "도구",
    "Nutrition Information" : "영양 정보",
    "Serving Size" : "제공량",
    "Energy" : "에너지",
    "Sugar" : "당",
    "Carbohydrate" : "탄수화물",
    "Protein" : "단백질",
    "Sodium" : "나트륨",
    "Fat total" : "지방 총계",
    "Saturated Fat" : "포화 지방",
    "Unsaturated Fat" : "불포화 지방",
    "Trans Fat" : "트랜스지방",
    "Instructions" : "지침",
    "Failed to load recipes with keywords: {tags}" : "키워드가 포함된 레시피를 로드하지 못했습니다: {tags}"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}